有冇人懷疑自己有抑鬱

成日都唔開心 對任何野都冇興趣 成日諗生存究竟為咗咩 又覺得根本冇人鍾意自己
唉 頭先屎忽痕做埋個網上test 都唔知真定假

夜晚一係失眠一係就瞓極都唔夠

夜晚唔想訓 但又成日覺得好眼訓

有無上網test網址

個test好cheap

抑鬱係已經有, 差在去到咩程度

做test話中度 但個test好廢

唉

初步評估顯示，你有嚴重的抑鬱徵狀。請你立即尋求專業協助。多謝你的參與！

睇醫生都冇用

唔想晒錢睇

難堪都不出聲

我，但未做過任何評估，只係認為自己精神狀態異常

d評估太廢

已經確診左

(本問卷的研究對象為11至17歲人士。建議此評估結果，可用作非正式的參考資料)

我覺得網上評估又好 去睇醫生又好 都係畀你參考吓
此終你自己嘅感受同每日經歷緊嘅嘢先係最真實 係咪先？
我見你話上面有講到啲病徵 有冇啲咩生活上嘅證據？